六合彩 如果小弟中咗頭獎 頭十個留名 每人10,000

4 6 28 45 49
如果小弟好彩中咗頭獎 頭10個名每人10000 +捐20萬比無國界醫生
立po為證

4 16 28 40 45 49

留名

lm

Lm 唔中

Lm

中8000萬先拎30萬出來 希望你呢世都唔中

祝好運

哦

留

買有同樓主一樣既號碼

已跟

x2

跟機

中頭獎捐咁少
廿萬